邊個可以保證到而家啲無人自助洗衣店...

如果有人直接放啲有屎尿嘅衫褲去洗 下一手咪

無得保証
最多只係奶咗野，會係cam 道搵返咩人攪事

我每次賴屎都係拎出去洗

屌少d屎忽啦 屌你屎忽

事少，你計漏梅毒，椰菜花

見過痴線佬對住部機內面啲男人底褲打飛機

係 其實有人開鋪嗰啲都唔可靠 好撚驚

睇住上手洗完先

聽講行內好多老闆可以控制溫度，令你俾完錢啲衫都唔乾。